#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-05 17:34-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-05 17:34-0500\n"
"Last-Translator: Translator Name <translator@example.com>\n"
"Language-Team: zh Team <<EMAIL>>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: app.py:146
msgid "Run SD Workflows"
msgstr "运行稳定扩散工作流程"

#: app.py:150
msgid "Run Workflows"
msgstr "运行工作流程"

#: app.py:152
msgid "Cancel Run"
msgstr "取消运行"

#: app.py:168
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: app.py:176
msgid "Workflow"
msgstr "工作流程"

#: app.py:183
msgid "Set N Latents"
msgstr "潜变量数量"

#: app.py:189
msgid "Set Total"
msgstr "总计"

#: app.py:197
msgid "Batch Limit"
msgstr "批次限制"

#: app.py:204
msgid "Delay Seconds"
msgstr "延迟秒数"

#: app.py:210
msgid "Resolutions"
msgstr "图像分辨率"

#: app.py:217
msgid "Resolution Group"
msgstr "图像分辨率小组"

#: app.py:223
msgid "Model Tags"
msgstr "模型标签"

#: app.py:225 app.py:242 ui/models_window.py:27
msgid "Models"
msgstr "模型"

#: app.py:240
msgid "LoRA Tags"
msgstr "LoRA 标签"

#: app.py:258
msgid "Default LoRA Strength"
msgstr "默认 LoRA 强度"

#: app.py:264
msgid "B/W Colorization Tags"
msgstr "黑/白色着色标签"

#: app.py:272
msgid "Control Net or Redo files"
msgstr "控制网络或重做文件"

#: app.py:274 app.py:289
msgid "Recent"
msgstr "近期"

#: app.py:281
msgid "Default Control Net Strength"
msgstr "默认控制网强度"

#: app.py:287
msgid "IPAdapter files"
msgstr "IPAdapter 文件"

#: app.py:296
msgid "Default IPAdapter Strength"
msgstr "默认 IPAdapter 强度"

#: app.py:302
msgid "Redo Parameters"
msgstr "重做参数"

#: app.py:318 app.py:335 ui/prompt_config_window.py:274
msgid "Prompts Configuration"
msgstr "提示配置"

#: app.py:323
msgid "Preset Schedule Window"
msgstr "预设时间表窗口"

#: app.py:324 ui/presets_window.py:99
msgid "Presets Window"
msgstr "预设窗口"

#: app.py:325
msgid "Timed Schedules Window"
msgstr "定时计划窗口"

#: app.py:330 ui/tags_blacklist_window.py:515 ui/tags_blacklist_window.py:668
msgid "Tag Blacklist"
msgstr "标签黑名单"

#: app.py:331 ui/expansions_window.py:180
msgid "Expansions Window"
msgstr "扩展窗口"

#: app.py:338
msgid "Prompt Mode"
msgstr "提示方式"

#: app.py:345 utils/globals.py:465
msgid "Edit Concepts"
msgstr "编辑概念"

#: app.py:348
msgid "Concepts Dir"
msgstr "概念目录"

#: app.py:359
msgid "Override Resolution"
msgstr "覆盖图像分辨率"

#: app.py:363
msgid "Inpainting"
msgstr "油画"

#: app.py:367 ui/prompt_config_window.py:622
msgid "Override Base Negative"
msgstr "覆盖基准负数"

#: app.py:371
msgid "Run Preset Schedule"
msgstr "运行预设时间表"

#: app.py:375 ui/prompt_config_window.py:643
msgid "Continuous Seed Variation"
msgstr "连续随机种子变异"

#: app.py:379
msgid "Prompt Massage Tags"
msgstr "提示的调整标签"

#: app.py:386
msgid "Positive Tags"
msgstr "正面标签"

#: app.py:393
msgid "Negative Tags"
msgstr "负面标签"

#: app.py:418 app.py:1453
msgid " ComfyGen "
msgstr " SD 转轮 "

#: app.py:419
msgid "Debug mode toggled."
msgstr "调试模式已切换。"

#: app.py:487
msgid "Confirm Quit"
msgstr "确认退出"

#: app.py:487
msgid "Would you like to quit the application?"
msgstr "您想退出应用程序吗？"

#: app.py:508
msgid "Storing caches..."
msgstr "正在存储缓存..."

#: app.py:741 app.py:761
msgid "Confirm Run"
msgstr "确认运行"

#: app.py:742
msgid ""
"Starting a new run will cancel the current preset schedule. Are you sure you"
" want to proceed?"
msgstr "开始新的运行将取消当前的预设时间表。您确定要继续吗？"

#: app.py:762
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "你确定要继续吗？"

#: app.py:771
msgid "Setting up run..."
msgstr "正在设置运行..."

#: app.py:805
msgid "Long Running Job Confirmation"
msgstr "长期运行作业确认"

#: app.py:806
msgid ""
"The estimated time for this run is {0}, which exceeds the threshold of {1}.\n"
"\n"
"This run will generate {2} images.\n"
"\n"
"Note: This estimate is for a single generation configuration. If you have multiple control nets, IP adapters, or other variations, the actual run time could be significantly longer.\n"
"\n"
"Are you sure you want to proceed?"
msgstr ""
"本次运行预计耗时{0}，超过阈值{1}。\n"
"\n"
"本次运行将生成{2}张图像。\n"
"\n"
"注意：此估算基于单生成配置。若存在多个控制网络、IP适配器或其他变体，实际运行时间可能显著延长。\n"
"\n"
"是否确定继续？"

#: app.py:933
msgid " (unlimited)"
msgstr " (无限制)"

#: app.py:950
msgid "{0} remaining adapters"
msgstr "{0} 个剩余适配器"

#: app.py:970
msgid "{0} pending generations"
msgstr "{0}待定世代"

#: app.py:1051
msgid "Blacklisted items found in prompt: {0}"
msgstr "提示中发现黑名单项目： {0}"

#: app.py:1052 app.py:1055
msgid "Invalid Prompt Tags"
msgstr "无效提示标签"

#: app.py:1055
msgid "Blacklist validation failed!"
msgstr "黑名单验证失败！"

#: app.py:1253
msgid "Password Cancelled"
msgstr "取消密码"

#: app.py:1253
msgid "Password cancelled or incorrect, revert to previous mode"
msgstr "密码被取消或不正确，返回上一模式"

#: app.py:1296 ui/auth/app_startup_auth.py:113 ui/auth/password_dialog.py:261
#: ui/concept_editor_window.py:274 ui/concept_editor_window.py:333
#: ui/concept_editor_window.py:352 ui/models_window.py:443
#: ui/models_window.py:451 ui/models_window.py:676 ui/models_window.py:689
#: ui/models_window.py:693 ui/tags_blacklist_window.py:147
#: ui/tags_blacklist_window.py:322
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: lib/caps_lock_mixin.py:64
msgid "⚠ Caps Lock is ON"
msgstr "⚠ 大写锁定键已开启"

#: sd_runner/blacklist.py:501
msgid "Filtering concepts for blacklist: "
msgstr "黑名单的过滤概念： "

#: sd_runner/models.py:559
msgid ""
"One or more loras are blacklisted. Please try again with a different lora."
msgstr "一个或多个LORA已被列入黑名单。请尝试使用其他LORA。"

#: sd_runner/models.py:563
msgid ""
"The following loras are blacklisted: {0}\n"
"\n"
"Please try again with a different lora."
msgstr ""
"以下 LORA 已被列入黑名单：{0}\n"
"\n"
"请尝试使用其他 LORA 重新操作。"

#: sd_runner/models.py:568
msgid ""
"One or more models are blacklisted. Please try again with a different model."
msgstr "一个或多个模型已被列入黑名单。请尝试使用其他模型。"

#: sd_runner/models.py:572
msgid ""
"The following models are blacklisted: {0}\n"
"\n"
"Please try again with a different model."
msgstr ""
"以下模型已被列入黑名单：{0}\n"
"\n"
"请尝试使用其他模型。"

#: sd_runner/run_config.py:64
msgid "No prompter config found!"
msgstr "未找到提示器配置！"

#: sd_runner/run_config.py:68
msgid ""
"Ensure configuration is correct - do you really want to create more than 10 "
"images using the same prompt?"
msgstr "确保配置正确 - 您真的想使用同一提示创建十多个图像吗？"

#: sd_runner/run_config.py:75
msgid ""
"A model switch was detected and the model massage tags don't match. This "
"warning will only be shown once."
msgstr "检测到型号切换，且型号调整的标记不匹配。此警告只显示一次。"

#: sd_runner/run_config.py:168
msgid ""
"WARNING: Multiple resolutions in renoiser workflow will produce nearly "
"identical results (duplicates)."
msgstr "警告：在Renoiser工作流程中使用多个分辨率将产生几乎相同的输出结果（重复项）。"

#: sd_runner/timed_schedule.py:8 ui/schedule.py:14 ui/schedules_windows.py:43
#: ui/timed_schedules_window.py:40
msgid "New Schedule"
msgstr "新时间表"

#: sd_runner/timed_schedule.py:40
msgid "Tomorrow"
msgstr "明天"

#: sd_runner/timed_schedule.py:75 ui/timed_schedules_window.py:53
msgid "Every day"
msgstr "每天"

#: sd_runner/timed_schedule.py:78
msgid "{0} - Days: {1} - Times: {2}-{3} - Shutdown: {4}"
msgstr "{0} - 天数：{1} - 次数：{2}-{3} - 关机：{4}"

#: sd_runner/timed_schedules_manager.py:22
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: sd_runner/timed_schedules_manager.py:49
msgid "Default Shutdown"
msgstr "默认关机"

#: sd_runner/timed_schedules_manager.py:94 ui/schedules_windows.py:234
msgid "Not enough schedules found."
msgstr "没有找到足够的时间表。"

#: sd_runner/timed_schedules_manager.py:178
msgid "Shutdown scheduled: {}"
msgstr "计划关机时间：{}"

#: ui/concept_editor_window.py:110
msgid "Search/Add Concept:"
msgstr "搜索/添加概念："

#: ui/concept_editor_window.py:159
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: ui/concept_editor_window.py:164
msgid "(Target file for saving new concepts and importing)"
msgstr "(用于保存新概念和导入的目标文件）"

#: ui/concept_editor_window.py:172
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: ui/concept_editor_window.py:175 ui/expansions_window.py:245
#: ui/presets_window.py:152 ui/schedules_windows.py:91
#: ui/schedules_windows.py:305 ui/timed_schedules_window.py:215
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ui/concept_editor_window.py:178 ui/tags_blacklist_window.py:574
#: ui/tags_blacklist_window.py:641
msgid "Import"
msgstr "进口"

#: ui/concept_editor_window.py:219
msgid "Enter search text to see concepts..."
msgstr "输入搜索文本查看概念...."

#: ui/concept_editor_window.py:274
msgid "Please select a file to save to"
msgstr "请选择要保存的文件"

#: ui/concept_editor_window.py:288
msgid "Saved concept: {0}"
msgstr "保存的概念：{0}"

#: ui/concept_editor_window.py:310
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: ui/concept_editor_window.py:310
msgid "Delete concept: {0}?"
msgstr "删除概念：{0}？"

#: ui/concept_editor_window.py:316
msgid "Deleted concept: {0}"
msgstr "删除的概念：{0}"

#: ui/concept_editor_window.py:333
msgid "Please select a target file first"
msgstr "请先选择目标文件"

#: ui/concept_editor_window.py:338
msgid "Select concepts file to import"
msgstr "选择要导入的概念文件"

#: ui/concept_editor_window.py:339
msgid "Text files"
msgstr "文本文件"

#: ui/concept_editor_window.py:339
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ui/concept_editor_window.py:359
msgid "Successfully imported {0} concepts"
msgstr "成功导入 {0} 概念"

#: ui/concept_editor_window.py:361
msgid "{0} concepts were not imported (see {1}_failed_import.txt for details)"
msgstr "没有导入 {0} 概念（详情请参见 {1}_failed_import.txt）"

#: ui/concept_editor_window.py:363
msgid ""
"Tip: You can prepend '!' to any concept line to force importation, or use "
"simply use the concept name as a search term to force import."
msgstr "提示：您可以在任何概念行前加上“！”来强制导入，或者使用概念名称作为搜索词来强制导入。"

#: ui/concept_editor_window.py:364
msgid "Import Results"
msgstr "进口结果"

#: ui/expansions_window.py:32
msgid "Modify Expansion: {0}"
msgstr "修改扩展： {0}"

#: ui/expansions_window.py:40
msgid "Expansion ID"
msgstr "扩展 ID"

#: ui/expansions_window.py:47
msgid "Expansion Text"
msgstr "扩展文本"

#: ui/expansions_window.py:49
msgid "New Expansion Text"
msgstr "新扩展文本"

#: ui/expansions_window.py:62 ui/tags_blacklist_window.py:120
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: ui/expansions_window.py:70
msgid ""
"Warning: This expansion ID matches a wildcard in config.json. Changes will "
"not take effect until the wildcard is removed or renamed."
msgstr "警告： 此扩展 ID 与 config.json 中的通配符匹配。在删除或重命名通配符之前，更改不会生效。"

#: ui/expansions_window.py:82 ui/tags_blacklist_window.py:880
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ui/expansions_window.py:83
msgid ""
"This expansion ID matches a wildcard in config.json. Changes will not take effect until the wildcard is removed or renamed.\n"
"\n"
"Do you want to save anyway?"
msgstr ""
"此扩展 ID 与 config.json 中的通配符匹配。在删除或重命名通配符之前，更改不会生效。\n"
"\n"
"无论如何都要保存吗？"

#: ui/expansions_window.py:141
msgid "New Expansion (ERROR no expansions found)"
msgstr "新扩展 (错误, 未找到扩展)"

#: ui/expansions_window.py:172
msgid "Not enough expansions found."
msgstr "没有找到足够的扩展。"

#: ui/expansions_window.py:208
msgid "Add or update expansions"
msgstr "添加或更新扩展"

#: ui/expansions_window.py:210
msgid "Add expansion"
msgstr "增加扩展"

#: ui/expansions_window.py:212
msgid "Clear expansions"
msgstr "清除扩展"

#: ui/expansions_window.py:238 ui/schedules_windows.py:298
#: ui/tags_blacklist_window.py:735 ui/tags_blacklist_window.py:788
#: ui/timed_schedules_window.py:208
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: ui/expansions_window.py:252
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ui/expansions_window.py:290
msgid "Invalid expansion ID \"{0}\" or text \"{1}\""
msgstr "无效扩展 ID“{0}”，或文本“{1}”"

#: ui/expansions_window.py:462
msgid "Copied expansion text to clipboard"
msgstr "将扩展文本复制到剪贴板"

#: ui/models_window.py:48
msgid "Checkpoints"
msgstr "检查点"

#: ui/models_window.py:49
msgid "LoRAs & Adapters"
msgstr "LoRa模块与适配器"

#: ui/models_window.py:63 ui/models_window.py:119
#: ui/recent_adapters_window.py:87 ui/recent_adapters_window.py:142
#: ui/recent_adapters_window.py:202
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: ui/models_window.py:79
msgid "Model Name"
msgstr "型号名称"

#: ui/models_window.py:80 ui/models_window.py:136
msgid "Architecture"
msgstr "建筑"

#: ui/models_window.py:81 ui/models_window.py:137
#: ui/recent_adapters_window.py:105 ui/recent_adapters_window.py:160
#: ui/recent_adapters_window.py:220
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: ui/models_window.py:96 ui/models_window.py:152
#: ui/recent_adapters_window.py:120 ui/recent_adapters_window.py:175
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: ui/models_window.py:98 ui/models_window.py:154
#: ui/recent_adapters_window.py:122 ui/recent_adapters_window.py:177
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: ui/models_window.py:100 ui/models_window.py:162
#: ui/recent_adapters_window.py:124 ui/recent_adapters_window.py:179
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ui/models_window.py:102 ui/models_window.py:164 ui/models_window.py:412
#: ui/models_window.py:414
msgid "Show Blacklisted"
msgstr "显示黑名单"

#: ui/auth/password_admin_window.py:262 ui/models_window.py:104
#: ui/models_window.py:166 ui/models_window.py:580
#: ui/prompt_config_window.py:343 ui/recent_adapters_window.py:126
#: ui/recent_adapters_window.py:181 ui/recent_adapters_window.py:243
#: ui/recent_adapters_window.py:300 ui/tags_blacklist_window.py:282
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ui/models_window.py:135
msgid "LoRA/Adapter Name"
msgstr "适配器"

#: ui/models_window.py:156 ui/models_window.py:161
msgid "LoRA Info"
msgstr "LoRA 信息"

#: ui/models_window.py:374 ui/recent_adapters_window.py:587
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: ui/models_window.py:407 ui/models_window.py:409
msgid "Hide Blacklisted"
msgstr "隐藏黑名单"

#: ui/models_window.py:425 ui/models_window.py:663
msgid "Feature Unavailable"
msgstr "功能不可用"

#: ui/models_window.py:426
msgid ""
"LoRA trigger extraction is not available.\n"
"\n"
"This may be due to missing dependencies or import errors."
msgstr ""
"LoRA 触发器提取功能不可用。\n"
"\n"
"这可能是由于缺少依赖项或导入错误所致。"

#: ui/models_window.py:433
msgid "No Selection"
msgstr "无选择"

#: ui/models_window.py:433
msgid "Please select a LoRA to view information."
msgstr "请选择一个LoRA以查看信息。"

#: ui/models_window.py:443
msgid "Model not found: {0}"
msgstr "模型未找到：{0}"

#: ui/models_window.py:451
msgid "Failed to show LoRA information: {0}"
msgstr "未能显示 LoRA 信息：{0}"

#: ui/models_window.py:464
msgid "LoRA Information: {0}"
msgstr "LoRA 信息：{0}"

#: ui/models_window.py:484
msgid "LoRA Information"
msgstr "LoRA 信息"

#: ui/models_window.py:494
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ui/models_window.py:505
msgid "Architecture:"
msgstr "建筑："

#: ui/models_window.py:516
msgid "File Path:"
msgstr "文件路径："

#: ui/models_window.py:528
msgid "Created:"
msgstr "创建于："

#: ui/models_window.py:539
msgid "Strength:"
msgstr "力量："

#: ui/models_window.py:554
msgid "Trigger Information"
msgstr "触发器信息"

#: ui/models_window.py:560
msgid "Loading trigger information..."
msgstr "正在加载触发器信息..."

#: ui/models_window.py:574
msgid "Create .safetriggers File"
msgstr "创建 .safetriggers 文件"

#: ui/models_window.py:597
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ui/models_window.py:603
msgid "Trigger extraction not available"
msgstr "触发器提取不可用"

#: ui/models_window.py:614
msgid "LoRA file not found"
msgstr "未找到LoRA文件"

#: ui/models_window.py:623
msgid "No triggers found"
msgstr "未找到任何触发器"

#: ui/models_window.py:624
msgid "No triggers found: {0}"
msgstr "未找到任何触发器：{0}"

#: ui/models_window.py:627
msgid "Error loading triggers: {0}"
msgstr "加载触发器时出错：{0}"

#: ui/models_window.py:632
msgid "Found {0} triggers"
msgstr "发现 {0} 个触发器"

#: ui/models_window.py:664
msgid "Cannot create .safetriggers file: trigger extraction is not available."
msgstr "无法创建 .safetriggers 文件：触发器提取不可用。"

#: ui/models_window.py:676
msgid "LoRA file not found: {0}"
msgstr "LoRA文件未找到：{0}"

#: ui/models_window.py:685
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ui/models_window.py:686
msgid ""
"Created .safetriggers file:\n"
"{0}"
msgstr ""
"创建了 .safetriggers 文件：\n"
"{0}"

#: ui/models_window.py:689
msgid "Failed to create .safetriggers file"
msgstr "创建 .safetriggers 文件失败"

#: ui/models_window.py:693
msgid "Failed to create .safetriggers file: {0}"
msgstr "创建 .safetriggers 文件失败：{0}"

#: ui/presets_window.py:59
msgid "New Preset (ERROR no presets found)"
msgstr "新预置 (错误，未找到预置)"

#: ui/presets_window.py:91
msgid "Not enough presets found."
msgstr "没有找到足够的预置。"

#: ui/presets_window.py:120
msgid "Set a new preset"
msgstr "设置新预置"

#: ui/presets_window.py:121
msgid "New Preset"
msgstr "新预设"

#: ui/presets_window.py:125
msgid "Add preset"
msgstr "添加预置"

#: ui/presets_window.py:127
msgid "Clear presets"
msgstr "清除预设"

#: ui/presets_window.py:145 ui/schedules_windows.py:291
msgid "Set"
msgstr "设置"

#: ui/presets_window.py:169
msgid "Invalid preset: {0}"
msgstr "预设无效： {0}"

#: ui/prompt_config_window.py:82
msgid "Prompt Configuration"
msgstr "提示配置"

#: ui/prompt_config_window.py:209
msgid "Detailed Prompt Configuration"
msgstr "详细提示配置"

#: ui/prompt_config_window.py:214
msgid "Basic Generation Settings"
msgstr "基本生成设置"

#: ui/prompt_config_window.py:217
msgid "Sampler"
msgstr "采样器"

#: ui/prompt_config_window.py:225
msgid "Scheduler"
msgstr "调度员"

#: ui/prompt_config_window.py:233
msgid "Seed"
msgstr "种子"

#: ui/prompt_config_window.py:241
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: ui/prompt_config_window.py:249
msgid "CFG"
msgstr "CFG"

#: ui/prompt_config_window.py:257
msgid "Denoise"
msgstr "去噪"

#: ui/prompt_config_window.py:265
msgid "Random Skip Chance"
msgstr "随机跳过机会"

#: ui/prompt_config_window.py:322
msgid "Multiplier"
msgstr "乘法器"

#: ui/prompt_config_window.py:348
msgid "Concepts"
msgstr "概念"

#: ui/prompt_config_window.py:363
msgid "Positions"
msgstr "职位"

#: ui/prompt_config_window.py:378
msgid "Locations"
msgstr "地点"

#: ui/prompt_config_window.py:393
msgid "Animals"
msgstr "动物"

#: ui/prompt_config_window.py:408
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: ui/prompt_config_window.py:423
msgid "Times"
msgstr "时代"

#: ui/prompt_config_window.py:438
msgid "Dress"
msgstr "服装"

#: ui/prompt_config_window.py:453
msgid "Expressions"
msgstr "表达"

#: ui/prompt_config_window.py:468
msgid "Actions"
msgstr "行动"

#: ui/prompt_config_window.py:483
msgid "Descriptions"
msgstr "说明"

#: ui/prompt_config_window.py:498
msgid "Characters"
msgstr "人物"

#: ui/prompt_config_window.py:513
msgid "Random Words"
msgstr "随机词语"

#: ui/prompt_config_window.py:528 utils/globals.py:37
msgid "Nonsense"
msgstr "胡说八道"

#: ui/prompt_config_window.py:543
msgid "Jargon"
msgstr "行话"

#: ui/prompt_config_window.py:558
msgid "Sayings"
msgstr "箴言"

#: ui/prompt_config_window.py:574
msgid "Specific Locations Chance"
msgstr "指定地点的机会"

#: ui/prompt_config_window.py:583
msgid "Specific Times Chance"
msgstr "特定时间机会"

#: ui/prompt_config_window.py:592
msgid "Specify Humans Chance"
msgstr "指定人类的机会"

#: ui/prompt_config_window.py:601
msgid "Art Styles Chance"
msgstr "艺术风格的机会"

#: ui/prompt_config_window.py:610
msgid "Emphasis Chance"
msgstr "强调的机会"

#: ui/prompt_config_window.py:629
msgid "Tags Applied to Prompt Start"
msgstr "标签应用于提示符的开始"

#: ui/prompt_config_window.py:636
msgid "Sparse Mixed Tags"
msgstr "稀疏混合标签"

#: ui/recent_adapters_window.py:42
msgid "Recent Adapters"
msgstr "近期适配器"

#: ui/recent_adapters_window.py:67
msgid "Recent ControlNets"
msgstr "近期ControlNets"

#: ui/recent_adapters_window.py:68
msgid "Recent IP Adapters"
msgstr "近期IP适配器"

#: ui/recent_adapters_window.py:69
msgid "All Recent Adapters"
msgstr "所有近期适配器"

#: ui/recent_adapters_window.py:70
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ui/recent_adapters_window.py:103
msgid "ControlNet File"
msgstr "ControlNet 文件"

#: ui/recent_adapters_window.py:104 ui/recent_adapters_window.py:159
#: ui/recent_adapters_window.py:219
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ui/recent_adapters_window.py:158
msgid "IP Adapter File"
msgstr "IP适配器文件"

#: ui/recent_adapters_window.py:197
msgid "Individual files, including from directory-split runs (no directories)"
msgstr "单个文件，包括来自目录分割运行（不含目录）的文件"

#: ui/recent_adapters_window.py:218
msgid "Adapter File"
msgstr "适配器文件"

#: ui/recent_adapters_window.py:234
msgid "Apply to ControlNet (Replace)"
msgstr "应用于ControlNet（替换）"

#: ui/recent_adapters_window.py:236
msgid "Apply to ControlNet (Add)"
msgstr "应用于ControlNet（添加）"

#: ui/recent_adapters_window.py:239
msgid "Apply to IP Adapter (Replace)"
msgstr "应用于IP适配器（替换）"

#: ui/recent_adapters_window.py:241
msgid "Apply to IP Adapter (Add)"
msgstr "应用于IP适配器（添加）"

#: ui/recent_adapters_window.py:265
msgid "Recent Adapters Configuration"
msgstr "近期适配器配置"

#: ui/recent_adapters_window.py:271
msgid "Max Recent Items:"
msgstr "最近项目上限："

#: ui/recent_adapters_window.py:277
msgid "Max Recent Split Items:"
msgstr "最近拆分项目上限："

#: ui/recent_adapters_window.py:283
msgid ""
"These settings control how many recent adapters are kept in memory.\n"
"Higher values use more memory but keep more history.\n"
"Changes take effect immediately and are saved automatically."
msgstr ""
"这些设置控制内存中保留的最近适配器数量。\n"
"数值越高，占用内存越多，但可保留更多历史记录。\n"
"更改立即生效并自动保存。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:258 ui/recent_adapters_window.py:294
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: ui/auth/password_admin_window.py:246 ui/auth/password_admin_window.py:305
#: ui/recent_adapters_window.py:297
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "重置为默认值"

#: ui/schedule.py:72
msgid "{0} ({1} runs)"
msgstr "{0} ({1}运行)"

#: ui/scheduled_shutdown_dialog.py:26 ui/scheduled_shutdown_dialog.py:43
msgid "Scheduled Shutdown"
msgstr "计划停机"

#: ui/scheduled_shutdown_dialog.py:50
msgid "Schedule: {}"
msgstr "日程安排：{}"

#: ui/scheduled_shutdown_dialog.py:57 ui/scheduled_shutdown_dialog.py:97
msgid "Shutting down in {} seconds..."
msgstr "{}秒后关闭..."

#: ui/scheduled_shutdown_dialog.py:72
msgid "Shutdown Now"
msgstr "立即关闭"

#: ui/schedules_windows.py:27 ui/timed_schedules_window.py:27
msgid "Modify Preset Schedule: {0}"
msgstr "修改预设时间表： {0}"

#: ui/schedules_windows.py:41
msgid "Modify Schedule"
msgstr "修改时间表"

#: ui/schedules_windows.py:48 ui/schedules_windows.py:268
#: ui/timed_schedules_window.py:45 ui/timed_schedules_window.py:185
msgid "Add schedule"
msgstr "添加时间表"

#: ui/schedules_windows.py:51
msgid "Add Preset Task"
msgstr "添加预设任务"

#: ui/schedules_windows.py:98
msgid "Move Down"
msgstr "向下移动"

#: ui/schedules_windows.py:242 ui/timed_schedules_window.py:157
msgid "Preset Schedules"
msgstr "预设时间表"

#: ui/schedules_windows.py:270 ui/timed_schedules_window.py:187
msgid "Clear schedules"
msgstr "清除时间表"

#: ui/schedules_windows.py:327
msgid "Current schedule: {0}"
msgstr "当前时间表： {0}"

#: ui/schedules_windows.py:332
msgid "Set schedule: {0}"
msgstr "设置时间表： {0}"

#: ui/schedules_windows.py:339
msgid "Deleted schedule: {0}"
msgstr "删除计划： {0}"

#: ui/schedules_windows.py:425
msgid "Cleared schedules"
msgstr "清除时间表"

#: ui/tags_blacklist_window.py:35
msgid "Modify Blacklist Item: {0}"
msgstr "修改黑名单 项目: {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:54
msgid "Blacklist String"
msgstr "黑名单字符串"

#: ui/tags_blacklist_window.py:64 ui/timed_schedules_window.py:228
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: ui/tags_blacklist_window.py:76
msgid "Use glob-based regex"
msgstr "使用基于全局的 regex"

#: ui/tags_blacklist_window.py:88
msgid "Use word boundary matching"
msgstr "使用单词边界匹配"

#: ui/tags_blacklist_window.py:100
msgid "Convert spaces to optional non-word characters"
msgstr "将空格转换为可选的非单词字符"

#: ui/tags_blacklist_window.py:110
msgid "Exception Pattern (optional regex to unfilter tags)"
msgstr "异常模式（可选正则表达式用于取消过滤标签）"

#: ui/tags_blacklist_window.py:119 ui/tags_blacklist_window.py:743
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ui/tags_blacklist_window.py:147
msgid "Blacklist string cannot be empty."
msgstr "黑名单文本不能为空。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:183
msgid "No changes were made"
msgstr "未作改动"

#: ui/tags_blacklist_window.py:195
msgid "Unsaved Changes"
msgstr "未保存的更改"

#: ui/tags_blacklist_window.py:195
msgid "Do you want to save changes before closing?"
msgstr "您想在关闭前保存更改吗？"

#: ui/tags_blacklist_window.py:230
msgid "Blacklist Preview"
msgstr "预览黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:246
msgid "Concepts filtered by: {0}"
msgstr "筛选的概念： {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:250
msgid "All filtered concepts"
msgstr "所有筛选过的概念"

#: ui/tags_blacklist_window.py:311
msgid "Found {0} filtered concepts"
msgstr "发现{0}个过滤概念"

#: ui/tags_blacklist_window.py:319
msgid "Error loading concepts: {0}"
msgstr "加载概念时出错： {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:347
msgid ""
"WARNING: Are you sure you want to reveal the blacklist concepts? These concepts are damaging or offensive and WILL cause you severe psychological harm. Do not, under any circumstances, reveal these concepts to minors.\n"
"\n"
"If you are young, not sure, or even an adult, click the close button on this window now and do something fun instead."
msgstr ""
"警告：你确定要揭示黑名单概念吗？这些概念具有破坏性或攻击性，会对您造成严重的心理伤害。在任何情况下，都不要向未成年人透露这些概念。\n"
"\n"
"如果您还小，不确定，甚至是成年人，请点击此窗口上的关闭按钮，然后做一些有趣的事情。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:425
msgid "Confirm Load Default Blacklist"
msgstr "确认加载默认黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:426
msgid ""
"Are you sure you want to load the default blacklist?\n"
"\n"
"⚠️ WARNING: This will erase your current blacklist and replace it with the default items.\n"
"• All your current blacklist items will be permanently deleted\n"
"• You will need to rebuild your blacklist from scratch if you want to restore it later\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"您确定要加载默认黑名单吗？\n"
"\n"
"⚠️ 警告： 这将清除您当前的黑名单，并用默认项目取而代之。\n"
"- 您当前的所有黑名单项目都将被永久删除。\n"
"- 如果以后要恢复，您需要从头开始重建您的黑名单\n"
"\n"
"要继续吗？"

#: ui/tags_blacklist_window.py:440
msgid "Loaded default blacklist"
msgstr "已加载默认黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:444
msgid "Error loading default blacklist"
msgstr "加载默认黑名单出错"

#: ui/tags_blacklist_window.py:488
msgid "Tags/Models Blacklist"
msgstr "黑名单标签和模型"

#: ui/tags_blacklist_window.py:518
msgid "Model Blacklist"
msgstr "模特黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:542 ui/tags_blacklist_window.py:610
msgid "Global Settings:"
msgstr "全局设置"

#: ui/tags_blacklist_window.py:544 ui/tags_blacklist_window.py:612
msgid "These settings affect how the blacklist is applied globally."
msgstr "这些设置会影响黑名单的全局应用方式。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:553 ui/tags_blacklist_window.py:621
msgid "Choose how the blacklist is enforced: block, warn, or allow."
msgstr "选择执行黑名单的方式：阻止、警告或允许。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:559 ui/tags_blacklist_window.py:627
msgid "Silent Removal"
msgstr "无声搬运"

#: ui/tags_blacklist_window.py:567 ui/tags_blacklist_window.py:635
msgid ""
"If enabled, blacklisted words are removed silently without notification."
msgstr "如果启用，黑名单上的词语会在没有通知的情况下被无声删除。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:575 ui/tags_blacklist_window.py:642
msgid "Export"
msgstr "出口"

#: ui/tags_blacklist_window.py:576 ui/tags_blacklist_window.py:643
msgid "Preview All"
msgstr "全部预览"

#: ui/tags_blacklist_window.py:577
msgid "Load Default"
msgstr "加载默认值"

#: ui/tags_blacklist_window.py:586
msgid "Choose how the blacklist is enforced: disallow or allow in NSFW."
msgstr "选择黑名单的执行方式：在NSFW中禁止或允许。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:589
msgid "Add to tag blacklist"
msgstr "添加到标签黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:591 ui/tags_blacklist_window.py:657
msgid "Clear items"
msgstr "清除项目"

#: ui/tags_blacklist_window.py:651
msgid "Choose how the model blacklist is enforced: disallow or allow in NSFW."
msgstr "选择模型黑名单的执行方式：在NSFW环境中禁止或允许。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:656
msgid "Add to model blacklist"
msgstr "将模型添加到黑名单中"

#: ui/tags_blacklist_window.py:688
msgid ""
"No blacklist items found. You can add items by clicking the 'Add to tag "
"blacklist' button below, or load the default blacklist."
msgstr "未找到黑名单项目。您可以点击下面的 “添加到标签黑名单 ”按钮添加项目，或载入默认黑名单。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:690
msgid "Click below to reveal blacklist concepts."
msgstr "单击下方显示黑名单概念。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:692
msgid ""
"Default blacklist is loaded. You can load your own blacklist by editing the "
"existing concepts, clearing the blacklist and adding your own, or importing "
"concepts from a file."
msgstr "已加载默认黑名单。您可以通过编辑现有概念、清除黑名单并添加自己的概念或从文件中导入概念来加载自己的黑名单。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:698
msgid "Reveal Concepts"
msgstr "揭示概念"

#: ui/tags_blacklist_window.py:717 ui/tags_blacklist_window.py:774
msgid "[regex]"
msgstr "[regex]"

#: ui/tags_blacklist_window.py:719
msgid "[no boundary]"
msgstr "[无字边界]"

#: ui/tags_blacklist_window.py:721 ui/tags_blacklist_window.py:776
msgid "[no space conversion]"
msgstr "[不进行空格转换]"

#: ui/tags_blacklist_window.py:723 ui/tags_blacklist_window.py:778
msgid "[exception: {0}]"
msgstr "[异常：{0}]"

#: ui/tags_blacklist_window.py:727 ui/tags_blacklist_window.py:782
#: ui/tags_blacklist_window.py:1048 ui/tags_blacklist_window.py:1226
msgid "Disabled"
msgstr "未启用"

#: ui/tags_blacklist_window.py:751 ui/tags_blacklist_window.py:794
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ui/tags_blacklist_window.py:763
msgid ""
"No model blacklist items found. You can add items by clicking the 'Add to "
"model blacklist' button above, or load the default model blacklist."
msgstr "未找到模型黑名单项。您可以通过点击上方“添加到模型黑名单”按钮添加项，或加载默认模型黑名单。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:855 ui/tags_blacklist_window.py:890
msgid "Added item to blacklist: {0}"
msgstr "已将项目添加到黑名单： {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:857
msgid "Modified blacklist item: {0}"
msgstr "修改了黑名单项目： {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:870
msgid "Removed item: {0}"
msgstr "删除的项目： {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:880
msgid "Please enter a string to add to the blacklist."
msgstr "请输入要添加到黑名单的字符串。"

#: ui/tags_blacklist_window.py:970
msgid "Confirm Clear Blacklist"
msgstr "确认清除黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:971
msgid ""
"Are you sure you want to clear all blacklist items?\n"
"\n"
"⚠️ WARNING: This action cannot be undone!\n"
"• All blacklist items will be permanently deleted\n"
"• The blacklist helps improve image output quality\n"
"• You will need to rebuild your blacklist from scratch\n"
"\n"
"Do you want to continue?"
msgstr ""
"您确定要清除所有黑名单项目吗？\n"
"\n"
"⚠️ 警告：此操作无法撤销！\n"
"- 所有黑名单项目将被永久删除\n"
"- 黑名单有助于提高图像输出质量\n"
"- 您需要从头开始重建您的黑名单\n"
"\n"
"要继续吗？"

#: ui/tags_blacklist_window.py:991
msgid "Cleared item blacklist"
msgstr "清除项目黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1051
msgid "Item \"{0}\" is now {1}"
msgstr "项目“{0}”现在是{1}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1053 ui/tags_blacklist_window.py:1230
msgid "enabled"
msgstr "启用"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1053 ui/tags_blacklist_window.py:1230
msgid "disabled"
msgstr "残"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1063
msgid "Concepts revealed"
msgstr "揭示的概念"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1094 ui/tags_blacklist_window.py:1261
msgid "Import Blacklist"
msgstr "导入黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1113
msgid "Successfully imported blacklist"
msgstr "成功导入黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1115 ui/tags_blacklist_window.py:1282
msgid "Import Error"
msgstr "导入错误"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1126
msgid "Export Blacklist"
msgstr "导出黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1141
msgid "Successfully exported blacklist"
msgstr "成功导出黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1143 ui/tags_blacklist_window.py:1303
msgid "Export Error"
msgstr "出口错误"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1153
msgid "Blacklist mode set to: {0}"
msgstr "黑名单模式设置为 {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1163
msgid "Blacklist prompt mode set to: {0}"
msgstr "黑名单提示模式设置为：{0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1173
msgid "Model blacklist mode set to: {0}"
msgstr "模型黑名单模式设置为：{0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1179
msgid "Silent removal set to: {0}"
msgstr "静音移除设置为： {0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1217
msgid "Model blacklist updated: {0}"
msgstr "模型黑名单已更新：{0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1228
msgid "Model item '{0}' is now {1}"
msgstr "模型项 ‘{0}’ 现为 {1}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1242
msgid "Removed model blacklist item: {0}"
msgstr "已移除模型黑名单项：{0}"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1249
msgid "Cleared model blacklist items"
msgstr "已清除模型黑名单项"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1280
msgid "Successfully imported model blacklist"
msgstr "成功导入模型黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1291
msgid "Export Model Blacklist"
msgstr "导出模型黑名单"

#: ui/tags_blacklist_window.py:1301
msgid "Successfully exported model blacklist"
msgstr "成功导出模型黑名单"

#: ui/timed_schedules_window.py:39
msgid "Schedule Name"
msgstr "日程名称"

#: ui/timed_schedules_window.py:67
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: ui/timed_schedules_window.py:77
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: ui/timed_schedules_window.py:87
msgid "Shutdown Time"
msgstr "应用程序关闭时间"

#: ui/timed_schedules_window.py:183
msgid "Create and modify schedules"
msgstr "创建和修改日程安排"

#: ui/auth/app_startup_auth.py:33 ui/auth/app_startup_auth.py:64
msgid "Application Password Required"
msgstr "需要软件应用密码"

#: ui/auth/app_startup_auth.py:71
msgid "A password is required to open this application."
msgstr "打开此软件应用程序需要密码。"

#: ui/auth/app_startup_auth.py:80 ui/auth/password_dialog.py:145
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: ui/auth/app_startup_auth.py:96 ui/auth/password_dialog.py:161
msgid "OK"
msgstr "好的"

#: ui/auth/app_startup_auth.py:99 ui/auth/password_admin_window.py:461
#: ui/auth/password_dialog.py:164 ui/auth/password_dialog.py:233
#: ui/auth/password_dialog.py:250
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ui/auth/app_startup_auth.py:113 ui/auth/password_dialog.py:261
msgid "Incorrect password"
msgstr "密码错误"

#: ui/auth/password_admin_window.py:35
msgid "Password Administration"
msgstr "密码管理"

#: ui/auth/password_admin_window.py:84
msgid "Password Protection Settings"
msgstr "密码保护设置"

#: ui/auth/password_admin_window.py:96
msgid "Protected Actions"
msgstr "受保护的行动"

#: ui/auth/password_admin_window.py:102
msgid "Select which actions require password authentication:"
msgstr "选择哪些操作需要密码验证："

#: ui/auth/password_admin_window.py:118
msgid "(Always protected if a password is set)"
msgstr "(如果设置了密码，则始终受保护）"

#: ui/auth/password_admin_window.py:137
msgid "Session Timeout Settings"
msgstr "会话超时设置"

#: ui/auth/password_admin_window.py:143
msgid "Enable session timeout (remember password for a period)"
msgstr "启用会话超时（在一段时间内记住密码）"

#: ui/auth/password_admin_window.py:155
msgid "Session timeout duration (minutes):"
msgstr "会话超时时间（分钟）："

#: ui/auth/password_admin_window.py:164
msgid "Security Advice Settings"
msgstr "安全建议设置"

#: ui/auth/password_admin_window.py:170
msgid "Show security advice when no password is configured"
msgstr "当未配置密码时显示安全提示"

#: ui/auth/password_admin_window.py:178
msgid "Password Setup"
msgstr "密码设置"

#: ui/auth/password_admin_window.py:188
msgid "Password is configured"
msgstr "密码已配置"

#: ui/auth/password_admin_window.py:194 ui/auth/password_admin_window.py:383
#: ui/auth/password_admin_window.py:398 ui/auth/password_admin_window.py:458
msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

#: ui/auth/password_admin_window.py:199 ui/auth/password_admin_window.py:471
msgid "Remove Password"
msgstr "删除密码"

#: ui/auth/password_admin_window.py:204
msgid "Set up a password to enable protection:"
msgstr "设置密码以启用保护："

#: ui/auth/password_admin_window.py:214 ui/auth/password_admin_window.py:414
msgid "New Password:"
msgstr "新密码："

#: ui/auth/password_admin_window.py:227
msgid "Confirm Password:"
msgstr "确认密码："

#: ui/auth/password_admin_window.py:236
msgid "Set Password"
msgstr "设置密码"

#: ui/auth/password_admin_window.py:250 ui/auth/password_admin_window.py:330
msgid "Set to Current"
msgstr "设置为当前"

#: ui/auth/password_admin_window.py:254
msgid "Export Cache as JSON"
msgstr "以 JSON 格式导出缓存"

#: ui/auth/password_admin_window.py:299
msgid "Password protection settings saved."
msgstr "保存密码保护设置。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:306
msgid ""
"Are you sure you want to reset all password protection settings to their "
"default values?"
msgstr "您确定要将所有密码保护设置重置为默认值吗？"

#: ui/auth/password_admin_window.py:325
msgid "Settings reset to defaults."
msgstr "设置重置为默认值。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:331
msgid ""
"Are you sure you want to restore all settings to their current saved state? "
"This will discard any unsaved changes."
msgstr "您确定要将所有设置恢复到当前保存的状态吗？这将放弃任何未保存的更改。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:349
msgid "Settings restored to current saved state."
msgstr "设置恢复到当前保存状态。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:358
msgid "Please enter a password."
msgstr "请输入密码。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:362
msgid "Passwords do not match."
msgstr "密码不匹配。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:366 ui/auth/password_admin_window.py:448
msgid "Password must be at least 6 characters long."
msgstr "密码长度至少为 6 个字符。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:371
msgid "Password set successfully."
msgstr "密码设置成功。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:378
msgid "Failed to set password."
msgstr "密码设置失败。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:405
msgid "Current Password:"
msgstr "当前密码:"

#: ui/auth/password_admin_window.py:423
msgid "Confirm New Password:"
msgstr "确认新密码："

#: ui/auth/password_admin_window.py:440
msgid "Current password is incorrect."
msgstr "当前密码不正确。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:444
msgid "New passwords do not match."
msgstr "新密码不匹配。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:453
msgid "Password changed successfully."
msgstr "密码更改成功。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:456
msgid "Failed to change password."
msgstr "更改密码失败。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:472
msgid ""
"Are you sure you want to remove password protection? This will disable all "
"password requirements."
msgstr "您确定要取消密码保护吗？这将禁用所有密码要求。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:478
msgid "Password removed successfully."
msgstr "密码已成功删除。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:482
msgid "Failed to remove password."
msgstr "删除密码失败。"

#: ui/auth/password_admin_window.py:517
msgid "Cache exported as JSON to:"
msgstr "缓存以 JSON 格式导出到:"

#: ui/auth/password_admin_window.py:519
msgid "Failed to export cache as JSON:"
msgstr "以 JSON 格式导出缓存失败："

#: ui/auth/password_dialog.py:45 ui/auth/password_dialog.py:115
msgid "Password Required"
msgstr "需要密码"

#: ui/auth/password_dialog.py:45
msgid "Password Protection"
msgstr "密码保护"

#: ui/auth/password_dialog.py:122
msgid "Password required for: {0}"
msgstr "需要密码： {0}"

#: ui/auth/password_dialog.py:170
msgid "Password Protection Available"
msgstr "提供密码保护"

#: ui/auth/password_dialog.py:177
msgid "This action requires password protection: {0}"
msgstr "此操作需要密码保护： {0}"

#: ui/auth/password_dialog.py:193
msgid "Password protection is not currently configured. You can:"
msgstr "当前未配置密码保护。您可以 :"

#: ui/auth/password_dialog.py:203
msgid "• Configure password protection for sensitive actions"
msgstr "• 为敏感操作配置密码保护"

#: ui/auth/password_dialog.py:208
msgid "• Continue without password protection (less secure)"
msgstr "• 不使用密码保护（不太安全）"

#: ui/auth/password_dialog.py:215
msgid "Don't show this security advice again"
msgstr "不再显示此安全提示"

#: ui/auth/password_dialog.py:225 ui/auth/password_dialog.py:246
msgid "Configure Protection"
msgstr "配置保护"

#: ui/auth/password_dialog.py:229
msgid "Continue Without Protection"
msgstr "在没有保护的情况下继续"

#: ui/auth/password_dialog.py:237
msgid ""
"Password protection is required for this action but is not currently "
"configured."
msgstr "此操作需要密码保护，但目前尚未配置。"

#: utils/globals.py:31
msgid "Fixed"
msgstr "固定式"

#: utils/globals.py:32
msgid "SFW"
msgstr "SFW"

#: utils/globals.py:33
msgid "NSFW"
msgstr "NSFW"

#: utils/globals.py:34
msgid "NSFL"
msgstr "NSFL"

#: utils/globals.py:35
msgid "Take"
msgstr "采取"

#: utils/globals.py:36
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: utils/globals.py:38
msgid "Any Art"
msgstr "任何艺术"

#: utils/globals.py:39
msgid "Painterly"
msgstr "彩绘"

#: utils/globals.py:40
msgid "Anime"
msgstr "动漫"

#: utils/globals.py:41
msgid "Glitch"
msgstr "缺陷"

#: utils/globals.py:42
msgid "List"
msgstr "列表"

#: utils/globals.py:43
msgid "Improve"
msgstr "改进"

#: utils/globals.py:75
msgid "Remove word/phrase (only the blacklisted part)"
msgstr "删除单词/短语（只删除黑名单部分）"

#: utils/globals.py:76
msgid "Remove entire tag (if any part matches)"
msgstr "移除整个标签（如果有任何部分匹配）"

#: utils/globals.py:77
msgid "Fail prompt (block generation)"
msgstr "失败提示（阻止所有世代）"

#: utils/globals.py:78
msgid "Log only (do not remove, just log)"
msgstr "仅记录（不删除，仅记录）"

#: utils/globals.py:102 utils/globals.py:127
msgid "Disallow"
msgstr "禁止"

#: utils/globals.py:103 utils/globals.py:128
msgid "Allow in NSFW"
msgstr "在不适合工作场所的模式下显示"

#: utils/globals.py:226
msgid "Simple Image Gen"
msgstr "简单生成图像"

#: utils/globals.py:227
msgid "Simple Image Gen Lora"
msgstr "LoRA 简单图像生成"

#: utils/globals.py:228
msgid "Simple Image Gen Tiled Upscale"
msgstr "简单生成拼接放大图像"

#: utils/globals.py:229
msgid "Ella"
msgstr "ELLA"

#: utils/globals.py:230
msgid "Instant Lora"
msgstr "即时LoRA"

#: utils/globals.py:231
msgid "IP Adapter"
msgstr "IP适配器"

#: utils/globals.py:232
msgid "Image to Image"
msgstr "图像到图像"

#: utils/globals.py:233
msgid "ControlNet"
msgstr "控制网"

#: utils/globals.py:234
msgid "Inpaint ClipSeg"
msgstr "Inpaint 剪切段"

#: utils/globals.py:235
msgid "Animate Diff"
msgstr "动画差异"

#: utils/globals.py:236
msgid "Renoiser"
msgstr "雷诺伊瑟"

#: utils/globals.py:237 utils/globals.py:384
msgid "Turbo"
msgstr "涡轮"

#: utils/globals.py:238
msgid "Upscale Simple"
msgstr "提升图像质量 简单"

#: utils/globals.py:239
msgid "Upscale Better"
msgstr "提升图像质量 更佳版本"

#: utils/globals.py:240
msgid "Redo Prompt"
msgstr "重新提示"

#: utils/globals.py:381
msgid "SD 1.5"
msgstr "SD 1.5"

#: utils/globals.py:382
msgid "SDXL"
msgstr "SDXL"

#: utils/globals.py:383
msgid "Illustrious"
msgstr "Illustrious"

#: utils/globals.py:385
msgid "Flux"
msgstr "Flux"

#: utils/globals.py:414
msgid "1536"
msgstr "1536"

#: utils/globals.py:416
msgid "1024"
msgstr "1024"

#: utils/globals.py:417
msgid "768"
msgstr "768"

#: utils/globals.py:418
msgid "512"
msgstr "512"

#: utils/globals.py:457
msgid "Open Application"
msgstr "打开软件应用程序"

#: utils/globals.py:458
msgid "NSFW/NSFL Prompt Modes"
msgstr "NSFW/NSFL 提示模式"

#: utils/globals.py:459
msgid "Edit Blacklist"
msgstr "编辑黑名单"

#: utils/globals.py:460
msgid "Reveal Blacklist Concepts"
msgstr "揭示黑名单概念"

#: utils/globals.py:461
msgid "Edit Schedules"
msgstr "编辑时间表"

#: utils/globals.py:462
msgid "Edit Timed Schedules"
msgstr "编辑定时计划"

#: utils/globals.py:463
msgid "Edit Expansions"
msgstr "编辑扩展"

#: utils/globals.py:464
msgid "Edit Presets"
msgstr "编辑预置"

#: utils/globals.py:466
msgid "Access Password Administration"
msgstr "访问密码管理"

#: utils/job_queue.py:45
msgid " (Pending runs: {0})"
msgstr " (等待运行：{0}）"

#: utils/job_queue.py:47
msgid "Pending schedules: {0}"
msgstr "待定日程：{0}"

#: utils/time_estimator.py:87
msgid "~{0}d"
msgstr "~{0}天"

#: utils/time_estimator.py:89
msgid "{0}h"
msgstr "{0}时"

#: utils/time_estimator.py:91
msgid "{0}m"
msgstr "{0}分"

#: utils/time_estimator.py:92
msgid "{0}s"
msgstr "{0}秒"

#: utils/translations.py:32
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: utils/translations.py:34
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: utils/translations.py:36
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: utils/translations.py:38
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: utils/translations.py:40
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: utils/translations.py:42
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: utils/translations.py:44
msgid "Sunday"
msgstr "礼拜"

#: utils/translations.py:56
msgid "seconds"
msgstr "秒数"

#: utils/translations.py:58
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: utils/translations.py:60
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: utils/translations.py:62
msgid "days"
msgstr "天数"

#: utils/translations.py:64
msgid "weeks"
msgstr "周数"

#: utils/translations.py:66
msgid "months"
msgstr "月数"

#: utils/translations.py:68
msgid "years"
msgstr "年份"

#: app.py:784
msgid "No models found"
msgstr "未找到模型"

#: utils/globals.py:386
msgid "Chroma"
msgstr ""

#: utils/globals.py:387
msgid "ZImageTurbo"
msgstr ""

#: utils/globals.py:388
msgid "Qwen"
msgstr ""

#: utils/globals.py:415
msgid "1328"
msgstr ""
